啱啱返office入lift,全部人之中我最矮...

啱啱入lift 全部女人來 但個個都高過我半個頭... 我仲要比佢地逼到好有壓力 個一下好想喊 全部人都高過我 ... 仲要係女人

小弟今年25 歲 仲有冇得高 聽人講男仔高到30 歲 我以家162 其實唔算矮 黃種人來講係標準 但都想再高多少少

未試過

不過 光復香港 時代革命

屌大脾聽過未？

Push

162侏儒級都叫唔算矮？

比少少尊重
最多叫小矮人

可以食藥 醫學增高
要錢

真定假
食咩藥

25歲仲有得高

有機會高到162.5

幼稚園開始慣左排第一
去到e家165出街70%女平頭30%高過我

但已經高過老豆老母1個頭+全個家族最高了
好心d人又矮又窮就咪撚柒生仔 害死人

4捨五入
163

咪係係

男仔起碼到175先算正常啦

要求太高

男仔黎講162真係有d矮
試下食鈣片/飲高鈣低脂奶 打籃球

打籃球唔會高架
已經每日一杯奶

15就話
25食乜都冇用
直接著增高鞋啦

咩叫唔算矮 ? 162真係好撚矮

今年30歲，都仲發育緊，越黎越長

真心 個樣就算樣衰d
溝女計並唔係樣行先
大學果時個個都係J d高既

好多會想搵你瀨閪，唔好太灰心

接受現實啦

頭髮

高冇用
壽命短

矮是原罪
你馬雲都係咁話